突發 你著左我對西瓜被禁 無得睇

今日小弟想重溫呢套經典大作
上youtube居然無 之後搵返兩條link 都比同一個用戶申請禁止左 求下大家比seed 我重溫
唔係咁撚串呀嘛 刪link

差人先生～～幫幫手呀

大家紋哂身都知咩事

唔係咁開心下話

係咪要出埋野 射埋精呀?

唔開心 唔開心

出黎行 著紅鞋?

求片

跪求神片link

唔好節外生枝

阿sir做野唔洗你教

claimed by tsang ka yan

事主

過住癮先

R痕姐

人地都話R痕呀 無
我都話無囉

有無人有Backup???

facebook好似有

差人先生~~~依家又話告喎

你係佢條仔?
我係佢老公呀

我會申請約束力監視權

差人先生～
差人先生～
佢話告喎 真係好復雜

一開始坐係廳個個係咩關係

好似係條女阿哥

用真身檢舉條片咁堅

唉 屌你真係以為我唔聲唔聲架wor

真係有人會回味..

唔係咁開心吓話

日日重溫

睇咗咁多次都覺得好好笑

大家都知咩事啦

最高女權證據

同人出軌搞埋上床

捉埋姦仲要告人

香港女人

港男每次都係輸家

真係好好笑

無呀
都話無咯
未比人捉到之前叫條仔
捉到就話佢強姦我

差人先生 差人先生

Me too始祖

有，因為呢個世界有親權，但係我會申請一個約束力既探視權

#metoo

西瓜

其實有無可以解釋下佢地D關係
真係好複雜

。。。

唔係開心

差人先生～～～

😂😂😂我屌你親權

我想睇返後樓梯泥水巴打俾gay伯撩
有冇巴打搵到？

得喇 呀sir做野唔洗你教

我有backup

紋哂身大家都知咩事架啦

報警嗰個有講姓曾

條片幾多年前

女事主: #METOO

上面班巴打backup左入腦

Tsang ka yan

唔係咁開心啊嘛？

真名檢舉，咁就好玩囉

到我到我
(踢返對西瓜比人)
你係咪咁串阿，衰佐仲咁撚串？

吹吹
吹吹呀

當住咁多人面屈條仔

短短一條片咁多金句，真係經典

佢檢舉隨時hit番

咁都有link

我講返大約比大家聽 之前條女個阿哥有上高登開post解釋過
事緣係條女同老公未離婚但分左居 條女搬返去同阿哥住 個阿哥就過氣古惑仔 岩岩出刪 咁條女對老母態度差 個阿哥就同老母食完飯就返屋企想屌個妹 點知個妹就帶條仔上黎 條仔就好似係條女d同事咁 咁吹水期間條仔就串鳩阿哥 你都算忍得個妹帶條仔上黎你都唔出聲 咁個阿哥就唔順氣就叫左個妹夫上黎捉姦囉

佢地姓邱兩兄妹好似 姓曾個個係老公個家姐 應該係差人先生舉報左

第一次睇 比我真係打柒個老鬼 仲話我唔係個d人黎架

屌你老味 你真係當我唔聲唔聲呀

出post 果個自認想屌自己個妹
咁爆？

屌=鬧
唔通我話屌你老母 我真係想屌你老母咩

唔係咁開心啊

笑撚左

差人先生～ 差人先生～

發生咩事呢到底

我唔係個D人啊

差人先生～

有無巴打有三條MK踩住部子彈仔圍住個呀伯黎串條片

其實點解要叫做西瓜

終於見到真面目

大家唔好掛住睇
記得backup

真相大白了

痴線

醒少少啦

殘到

呢個阿哥好想上位架 係咁係高登呀 fb到發表 但事後個阿哥阿妹都和好左

原來對西瓜唔係西瓜咁嘅樣嘅

而家搞緊我細佬個老婆喎

仲有單捉姦都好紅但話搞緊官司 官司後無左下文

屌 笑到傻

條片入面有人叫條女做阿欣

真係幫對拖鞋改名

差人先生~

聽講個老公係渣小巴既 唔係黑底

紋身佬呢

點解短短地一條片可以每一句都係金句

佢點搞你阿 係咪要射埋精阿？

家姐把聲﹕差人先生~~~~
一聽就知係八聲黎

一聽就知啦 把聲咁柒沙九成九都係臭西黎

BTW成家都垃圾

頂天腳踏凸地

呢d 真人騷好正